印狗 腸狗 敏狗 三件垃圾點排

1.導狗
2.導狗
3.導狗+邊狗

導狗>all

邊狗係你老襟？

唔好再拎我同啲垃圾比較OK？

印狗第一垃圾

敏狗唔死都冇用

腸哥娛台清泉

岩啊岩啊

已對邊蛇賜酒

腸哥好人嚟 有排都未到狗

腸狗幫印狗含
你幫腸狗含

..

哈 明晒now

不如討論下有邊d高質手畜好過啦..

斬SIR改名後回塘
喪狗回塘
友哥OT
牙民反試當真
賓仔叫雞中炎

冇晒了

高汁得返昂仔民仔

Ust南亞狗>all

好老實導哥幾中肯 我都覺自己回能曬塘..

又有降飯

娛樂台真係好多垃圾會員(3)

敏b po啲女高質咁多..

越反越紅

ching好波